有無人女朋友唔剃格甩底毛？

你地會點

原汁原味

飛得

咁先夠狂野
索一索佢加拿大 可以扯足成日

有咩問題 你自己有無剃先

飛

奶落去

自己女朋友冇問題既 不過剃咗莫講話乾淨啲
直頭會覺得佢人都靚啲

原汁原味啊清
好似食紫菜咁

同自己隻味有冇分別?

叫佢剃啦

核突過啲強國人呀

我識佢之前已經激光左
堅唔開心

女人生毛係原罪

正

要佢著背心逼巴士地鐵俾人睇

你想講女人係原罪呀下話